Downtown38 係咪唔賣？

好似冇曬聲氣

有價單未

新地最鍾意惜售

吹到聖誕前後賣，過埋年都未賣